Elon Musk在廣播表示自己是bitcoin支持者 比特幣價格一度拉漲600美元

特斯拉CEO Elon Musk在接受美國社交媒體Clubhouse訪談時表示：“比特幣是一件好事，所以，我是比特幣的支持者。”馬斯克稱自己曾於2013年在比特幣交易中分得一杯羹，他的許多朋友多年來一直試圖說服他買賣比特幣。他還說至少應該在8年前購買比特幣，並承認自己在比特幣交易的盛宴中來遲。

在馬斯克發表此番言論之後，比特幣價格一度拉漲600美元。

馬斯克認為，在傳統金融領域，比特幣真的快要被廣泛接受。

此前，馬斯克經常拿狗狗幣（Dogecoin，用戶數僅次於比特幣的第二大虛擬貨幣）開玩笑，但他表示其實這只是開玩笑而已。 “最具諷刺意味的現像是，狗狗幣將在未來成為地球的貨幣。”

值得一提的是，上週五，馬斯克在推特上更改簡介為“#bitcoin”（比特幣）後，比特幣立即飆升至38000美元以上，一度大漲18%，創近兩週以來高點。

事實上，一直以來馬斯克經常在推特上發布狗狗幣或比特幣有關的消息，這也常常導致這些虛擬加密貨幣價格隨之飆升。

今年1月8日，《比特幣億萬富豪》的作者本·梅茲里奇（Ben Mezrich）發布推特稱：“我再也不會拒絕接受比特幣支付。”隨後，馬斯克在推特上回復稱：“我也不會拒絕。”

更早前，馬斯克還曾表示過比特幣結構非常出色，相較於央行發行的貨幣，虛擬貨幣更加可靠。他也曾透露過自己只持有0.25個比特幣，還是朋友多年前贈送而來。

600都好講

Bitcoin is the future gold

600?, 咁都入佢數痴撚線, BTC 日日波幅都唔止600啦
無6萬都唔好報啦屌你老母

monero

Elon 爸爸

連登仔：騙局

幾分鐘爆3000點 之後一日回返晒 個個走晒去炒細coin

搵人塞住佢把口啦

600

BTC一日上落成皮，600 WFC

又出口術

elon papa點石成金

0.25個邊個睇
買25000個先再逢低加倉